Question: When soil is disrupted to extreme levels
Choices:
(A) plants thrive
(B) environments suffer
Correct Answer: (B)
===
Question: A rock quarry can contain in its rocks
Choices:
(A) foil material
(B) broken toys
Correct Answer: (A)
===
Question: An example of an instinctive behavior is
Choices:
(A) a horse following the commands of its rider
(B) a herd of zebras heading in the direction of rain clouds at the end of the dry season
Correct Answer: (B)
===
Question: What to humans do that causes animals to lose their habitats?
Choices:
(A) make apartments
(B) take walks
Correct Answer: (A)
===
Question: If a mouse is running in a field with a fence that will provide a shock to those that touch it, and the mouse tries to climb up it, it will most likely
Choices:
(A) keep doing it
(B) be fatally injured
Correct Answer: (B)
===
Question: How low must be a population of some species drop before it is extinct?
Choices:
(A) fifteen
(B) to nothing
Correct Answer: (B)
===
Question: if a person has a scar on the face, at what point did they get it?
Choices:
(A) after they were born
(B) at the time of conception
Correct Answer: (A)
===
Question: Which is the most likely scenario
Choices:
(A) squirrels save nuts when summer is hotter than the current season
(B) squirrels save nuts when humans make them
Correct Answer: (A)
===
Question: When I play a violin the strings and create sound through
Choices:
(A) A new word
(B) A quake
Correct Answer: (B)
===
Question: Ice might be formed by
Choices:
(A) upper hemisphere
(B) a temperature higher
Correct Answer: (A)
===
