Question: carson was a smart person so he tried to fix it. What does Carson need to do before this?
Choices:
(A) be stupid
(B) know how to fix it
Correct Answer: (B)
===
Question: Casey wore men's underwear to the drag festival that night. What does Casey need to do before this?
Choices:
(A) do nothing
(B) find men's underwear
Correct Answer: (B)
===
Question: alex was skeptical so he called the number. How would you describe Alex?
Choices:
(A) untrusting
(B) relaxed
Correct Answer: (A)
===
Question: Alex was speaking to Addison so they turned slowly towards Alex. What will Addison want to do next?
Choices:
(A) hear better
(B) look at Alex
Correct Answer: (B)
===
Question: Taylor said Bailey would take hostages for money. What will happen to Bailey?
Choices:
(A) be tried as a felon
(B) serve a 10 year sentence
Correct Answer: (A)
===
Question: Bailey wanted to surprise everyone so they cooked everyone breakfast so Jesse and they family ate Bailey's food today. What will Jesse want to do next?
Choices:
(A) get ready for bed
(B) thank Bailey
Correct Answer: (B)
===
Question: Jan knew a co-worker well. They worked together for many years. What does Jan need to do before this?
Choices:
(A) spend time with them outside of work
(B) stay away
Correct Answer: (A)
===
Question: Sasha loved books and went to the library often. How would you describe Sasha?
Choices:
(A) quite curious
(B) not smart
Correct Answer: (A)
===
Question: Austin knew the figurines were delicate so he put them in their place securely. Austin did this because of what?
Choices:
(A) buy some delicate figurines
(B) wanted to make certain the figurines weren't damaged
Correct Answer: (B)
===
Question: Kendall felt happy after graduating college in just 3.5 years. What will Kendall want to do next?
Choices:
(A) take a trip to Europe
(B) take a long nap
Correct Answer: (A)
===
